Daily Mail列舉英超100大垃圾前鋒，舒夫真高﹑查馬克﹑董芳卓上榜

100 - Diomansy Kamara
99 - Paul Dalglish
98 - Cameron Jerome
97 - Jonathan Macken
96 - Sylvan Ebanks-Blake
95 - Emmanuel Olisadebe
94 - Ishmael Miller
93 - Bradley Wright-Phillips
92 - Andrea Silenzi
91 - Jonathan Stead
90 - Massimo Maccarone
89 - David Di Michele
88 - Nicola Ventola
87 - Andrej Kramaric
86 - Kevin Kyle
85 - Seydou Doumbia
84 - Agustin Delgado
83 - Jason Scotland
82 - Milton Nunez
81 - Lilian Laslandes

80 - Frederic Piquionne
79 - Andreas Lund
78 - Modibo Maiga
77 - Nile Ranger
76 - Emmanuel Emenike
75 - Luuk de Jong
74 - Vincent Pericard

73 - Dong Fangzhuo

Was Fangzhuo ever talented? Or was he a cynical signing designed to tap into the Chinese market?
He became the first East Asian player to sign for Manchester United in January 2004, but made only one Premier League appearance, in May 2007.
Sir Alex Ferguson remarked that he had the 'speed and physicality' to play for the club, but his contract was terminated in 2008.

72 - Mauro Boselli
71 - Michael Chopra
70 - Sandor Torghelle
69 - David Nugent
68 - Nikola Kalinic
67 - Shefki Kuqi
66 - Claudio Pizarro
65 - Florin Raducioiu
64 - Franco Di Santo
63 - Ibrahima Bakayoko
62 - Viorel Moldovan
61 - Andreas Andersson

60 - Darko Kovacevic
59 - Euzebiusz Smolarek

58 - Andriy Shevchenko

World-class, serial goalscorer and trophy-getter, there was surely no way Andriy Shevchenko could fail at Chelsea.
After two in three games, doubts began to creep in as he struggled to bang the goals in in September, and they carried on through October, November...
While the scoring was never as bad as painted - nine in 48 in the Premier League - it was the overwhelming sense of, is this it? He just looked a shadow of the superstar he was before his £30million move from AC Milan.

57 - Emmanuel Riviere
56 - Michele Padovano
55 - Svetoslav Todorov
54 - Julius Aghahowa
53 - David Healy
52 - Jason Lee
51 - David N'Gog
50 - Denis Stracqualursi
49 - Park Chu-young
48 - Jared Borgetti
47 - Simone Zaza
46 - Daniel Cordone
45 - Sergei Rebrov
44 - Jon Dahl Tomasson
43- Steve Marlet

42 - Marouane Chamakh

After a prolific few years in Ligue 1 with Bordeaux, Arsene Wenger went back to what he knows best - procuring untapped talent in the French market.
Unfortunately for the Arsenal boss, by 2010 his success rate had taken a significant dip. Moroccan striker Chamakh scored about one in four in his debut campaign, but only scored one Premier League goal in his second season.
He was loaned to West Ham, where he did nothing, and then ran around a bit up top for Crystal Palace before failing to convince Tony Pulis to give him a deal at West Brom in 2016.

41 - Andriy Voronin

其實車路士時期托利斯都應該上榜

韋斯咸都出幾多垃圾前鋒

英超聯賽計應該有巴迪斯達吧

胡禮菲臘斯上榜，但無賴恩巴布

呢個胡禮菲臘斯唔同果個踢過車路士同曼城果個翼鋒

呢個真係前鋒黎

babel同我上面講果個翼鋒菲獵斯都係打翼多

屌你老母

1-40未出

60~100靜係識87 85 75 66

查子頭半季唔差

基奧特弱化版

禾朗連+軍刀+列布夫

朴主永

禾朗連都只係41

好想知第一有幾垃圾

Sorry睇錯董卓

doumbia

Falcao呢？

第1應該係前年紐卡素個河神

57 - Emmanuel Riviere

Nugent我覺得都OK呀
比沙路真係
一番德甲即刻狂入波

Van wolfswinkel

仲有56個人垃圾過佢

幾年前唔係話皇者獌有個廢前鋒咩
講到好似係被騙咁架堝

😂

Bebe?

紐卡素佔中好幾個

di santo邊撚到廢

杜格利殊都有份

47 - Simone Zaza
窒步王 佢排第一都唔算離譜

直頭勁啦

Alfonso Alves

西甲射手榜僅次美斯

韋亞唔知表弟定表哥肯定有份

安尼捷比

賓特拿？

一日出一part

踢韋根果陣真係幾廢下

佢同莫迪斯提一樣, 係英超都係屎撚到乜咁

去到德甲先有番啲表現

exact7ly
有機拎第一

第一應該係果個業餘前鋒 Ali Dia

呢啲排名一定有米堡阿方素艾維斯 荷甲水貨

一場七球

創造帝

基士文

jeffers呢屌

留名等睇我老死n ben

bebe 肯撚定係第一
完全係業餘水平

波台一眾廢鋒相聚

蘇達度有無呢

好彩你無打英超

利物浦ge羅比堅尼

法卡奧

肥賓唔識用

果時肥賓都唔想要 都唔係成日出

迪辛度好差咩

第一係定係修頓畀人呃鳩簽咗個件街場水準黑人ali dia

有無2和b份

yes

美職球皇呀刁你

40 - Diego Forlan
Diego Forlan had a magnificent career and became one of the most feared strikers in European football, but the version that played on these shores was a shadow of that player.
After Manchester United gazumped Middlesbrough to his signature in January 2002, the Uruguayan took an incredible 27 games to get off the mark.
Memorably he scored a brace in a 2-1 win at Anfield - one he can thank Jerzy Dudek for - and had to run around topless after netting against Southampton because he couldn't get his shirt back on.
After 10 goals in 63 games he moved on to Villarreal and then to Atletico Madrid, and the rest is history.

39 - Savio
38 - Albert Luque
37 - Corrado Grabbi
36 - Mario Jardel
35 - Jonathan Calleri
34 - Jeremie Aliadiere
33 - Lee Dong-gook
32 - Bernardo Corradi
31 - Eder
30 - Marco Boogers
29 - Kenny Miller
28 - Martin Dahlin
27 - Marvin Emnes
26 - Rolando Bianchi
25 - David Bellion
24 - Giorgios Samaras
23 - Conor Sammon

22 - Radamel Falcao

Manchester United broke the bank for the loan signing of Colombian superstar Radamel Falcao on deadline day in September 2014.
A £6m fee for the year was agreed with Monaco, and he signed a £265,000-per-week deal.
He was supposedly worth the hassle, despite his advancing years and a serious knee injury that had curtailed his previous season.
His time in England proved a disaster. He lasted one year at Old Trafford, scoring four times in 29 games.
Chelsea were intrigued enough to have a go the next year, and he was even worse, scoring just once in 12 appearances, too slow and knackered to do his fearsome reputation any justice whatsoever.

21 - Helder Postiga

侯城個mkxxxxx 無份？

屌你堅尼米拿都排咁前
有無搞撚錯

無啦 整齊先出news啦

尼哥

Postiga

紐根特唔係唔差架咩

葡國神鋒

無愛的道理份

基斯普
祖維迪
羅賓奴

Ibrahima Bakayoko

謝菲斯呢？
科蘭？

專博12碼

Bebe同Dia應該鐵膽

查馬黑無頭二十？🤔

依個無得出啫

N賓？

英超得果廿年 當一隊4個前鋒計。踢過英超既前鋒可能得500-600人，揀100個出黎即係5中1

河神玩fm 仲有d用
真人廢到

第一 一定係阿方素

基斯普邊算差呀，唔好玩啦

N賓排頭40名？

第一

無賓周馬？

奇XXX呢?

佢同謝路美，安梳爾果啲一樣
踢英冠夠做有突但一上英超就變廢鋒

上榜球員係咪紐卡素佔最多?
求其數都數到幾個

森馬拉斯唔會排咁高掛

艾斯柏斯呢？

奇雲杜爾條垃圾呢

肯定有波連尼

頭十

艾美奧比

巴神

英超呀

波連尼踢新特蘭唔差
係利無機會出 未必上到榜

大定細呀

Dailymail都係垃圾媒體

legend 黎

冇波里路但有大衛希利
話曬都國際賽神射手 雖然係分組賽

未到姐

查馬克其實都唔係咁差呀
印像中係雲佩斯傷個時都成日入波
係雲佩斯傷好後 雲加就完全唔比佢出
最後出走水晶宮

嗌你老尾

成班叫bebe做乜
人哋明明係翼嚟又點會上榜

發雞盲睇唔到
自

堅尼米拿呢

有無人記得維拉個安祖,以前覺得佢好撚廢下

老味，奇雲道理，bebe ，dia，雲禾夫斯雲高，中堅賓應該有份啦

佢咁大隻踢正前可能仲好。

爆過一季嫁安祖
打中下游算係咁

獌狗邊識波

會唔會呢個第一？

艾李老尾同李個仆街

唔洗爭啦Ali Dia肯定第一

有未 好緊張

20 - Roberto Soldado
19 - Jo
18 - Yaya Sanogo
17 - Sean Dundee
16 - Grzegorz Rasiak
15 - Mateja Kezman
14 - Tomas Brolin
13 - Bosko Balaban
12 - Vincent Janssen
11 - Xisco
10 - Erik Meijer
9 - Ricky van Wolfswinkel
8 - Andreas Cornelius
7 - Konstantinos Mitroglou
6 - Victor Anichebe
5 - Afonso Alves
4 - Stephane Guivarc'h
3 - Ade Akinbiyi
2 - Ali Dia

1 - Jozy Altidore

Jozy Altidore played 70 Premier League games for Hull and Sunderland. He scored a grand total of two Premier League goals.
After a fairly non-eventful loan spell with Hull in 2009-10, he returned to England in 2013 after a prolific few years in the Dutch league with AZ.
Sunderland, managed by Paulo Di Canio, spent £6m on the US international and he repaid their faith with one strike in 42 league games.
Altidore looked big and strong, like anything could hit him and stick. He should have been a colossus, but he just wasn't.
Clumsy on the ball and wild in front of goal it was the worst of combinations to spearhead a struggling Sunderland side battling relegation.
He left for Toronto in January 2015, with a strike rate of one goal every 35 games that few Premier League strikers can hope to rival.

辛洛高

Jozy Altidore: Misses chance

Club
Newcastle - 14
West Ham - 12
Sunderland - 8
Crystal Palace - 7
Manchester City - 7
Blackburn - 6
Portsmouth - 6
Wigan - 6
Chelsea - 5
Fulham - 5
Middlesbrough - 5
Tottenham - 5
Bolton - 4
Everton - 4
Liverpool - 4
Manchester United - 4
Arsenal - 3
Leicester - 3
Derby - 2
Norwich - 2
Nottingham Forest - 2
Sheffield United - 2
Southampton - 2
Stoke - 2
Swansea - 2
West Brom - 2
Wolves - 2
Aston Villa - 1
Birmingham - 1
Cardiff - 1
Coventry - 1
Leeds - 1
Sheffield Wednesday - 1
Wimbledon - 1

上季幫華倫射死皇馬

janssen > 蘇達度

其實lord賓入左唔少波

頭10唔識7, 8

竟然第一位

米度古一去富咸即傷,幫唔到富咸護級

57 - Emmanuel Riviere

以河生既級數 應該頭十

事實證明踢英超得個大隻係唔夠

愛的道理同切脾就係一個好例子

Xisco竟然10甲不入, 有啲跌眼鏡

第一係愛的道理

咪玩，基斯普踢得唔好，但未去到頭100垃圾。。。

另外兩個都係

切脾上季喺新特蘭開始踢到有表現同隊友夾到就即刻傷

今年都係舒夫真高老婆唔好
搞到咁

唔奇丫，條友對腳好似唔識控波咁，大隻係大隻，但又5唔識企位咁。

愛的道理